涉因政見問題起爭執強吻男子 退休女警：信唔信再錫你多一下

退休女警因政見問題與人爭執，期間疑不滿被拍攝而強吻一名年輕男子，又打向他用來拍攝的電話，被控非禮及兩項普通襲擊罪，今在西九龍裁判法院受審。事主供稱，他遭強吻後，被告一度揚言：「信唔信再錫你多一下！」

事主X供稱，去年9月5日晚上，他在長沙灣海麗邨海和樓公園，見到近百人聚集爭執，有人指控一名女子「打人」，並聲言已經報警，故阻止女子離開，他見狀上前掏出手機拍攝。被告吳葉淑芬（68歲）後來加入口角時，走近質問他為何要拍攝，他反問「影你係咪唔得？係咪犯法？」，被告繼而傾前「嘴對嘴咁錫咗我一啖」。

X馬上後退及抹嘴，他見被告想再哄前，遂用手推開她。被告之後繼續與人口角，X則再用手機拍攝。惟不久後，被告又再質問X 為何拍攝，更出手大力打向他的電話，撞到他的右臉，令他感到痛楚。

警方不久後到場，將二人帶返警署。X在警署以普通襲擊罪被捕，指控他推開過被告，又問他願不願意與被告和解。X一口拒絕，數小時後獲准擔保候查。

庭上播放一段由在場人士拍攝的片段，當時群眾正等候警方到場，身穿深色碎花裙連身裙的被告向在場人士說：「差人係打曱甴嘅，蒙面嗰啲啊！」，旋即引起對罵。此時X站在一旁用手機拍攝，被告到他面前質問，再哄前用嘴碰他的嘴唇。在場人士隨即與被告理論，擾攘間被告大聲說：「我再錫添啊！」，說罷向X哄近，X則不停退後。X在庭上解釋，「我驚佢真係再錫我一吓」，故後退躲避。

被告今由當值律師代表。他質疑X一早知悉被告及其丈夫都是警務人員，故當天拍攝是為了「起底」，又指被告只是意外碰到他的嘴唇，X不同意。

法庭記者：張旭珊

頭條唔貼link
笑到仆街

生化武器

成口驅風油......

錫佢春袋

信唔信我幫你口爆啦

老殻閪想乘機抽後生仔水

搜查官系列

煙屎口

//被告吳葉淑芬（68歲）後來加入口角時//
//他質疑X一早知悉被告及其丈夫都是警務人員，故當天拍攝是為了「起底」//

自己衝出黎加入，又唔係人地專登影你
然後又話人地一早知你係狗所以影你？

圖

推

愛的迫降

他質疑X一早知悉被告及其丈夫都是警務人員，故當天拍攝是為了「起底」，又指被告只是意外碰到他的嘴唇，X不同意。

真係戇叱鳩

無鳩啦啦係條街度又會知你同老公係狗嘅

如果知佢地係狗仲洗撚起底咩 都已經有晒資料啦

嘩屌

佢自己都知自己係生化武器

心理陰影好L大...成世唔敢錫錫

假設當時老女狗真係再錫埋嚟
因為佢畀自己性明示，所以打茄輪揸鳩佢波
邊個心理陰影大d

退休狗都係雞
不過
老雞是沒人要的.jpg

咁唔怪得以胸可以襲警

原來黑警玩開咁既野

廢老港嬸有賺